/**************************
Instalacion
****************************/
0. Descargar archivos de  https://wetransfer.com/downloads/4e7296c26815735d9d621e10dbf71a6820191122002626/2b2a9c978ee5672a9d9a5007fc89c31320191122002626/3fad10
1. Extraiga la carpeta laragon en su escritorio.
2. Ejecute laragon.exe
3. Inicie todos los servicios en el boton Start All
4. Ingrese a http://cetina.test/

/**************************
URLS
****************************/

visualizacion de propiedades:
http://cetina.test/
Login
http://cetina.test/login/
CRUD propiedades
http://cetina.test/propiedades/lista
CRUD usuarios